Las principales contribuciones  de esta tesis son:
\begin{itemize}
    \item La codificación del programa y sus contratos en una forma amigable para \Corral. Al incorporar el uso de \Corral para la resolución de consultas, permitimos la ampliación del espectro de casos que son manejables por la herramienta.
    \item La modificación de los algoritmos de generación de EPAs para la correcta interpretación de los resultados de la herramienta ya que la misma no utiliza el mismo principio de abstracción que versiones anteriores
    \begin{itemize}
        \item La incorporación de una mejora en las consultas utilizadas por el algoritmo de forma de poder obtener resultados más precisos
    \end{itemize}
    \item La implementación de un prototipo eficiente con el cual se pueden analizar casos de estudio en un tiempo razonable
    \item La evaluación de los resultados obtenidos y contrastados con las dos herramientas implementadas previamente
    \begin{itemize}
        \item Discutimos algunas posibles mejoras para confirmar transiciones factibles y eliminar transiciones espurias mediante el uso de \Corral
    \end{itemize}
\end{itemize}